聯署要求美國政府收回大陸同香港高官的美國公民身分

聯署要求美國政府收回大陸同香港高官的美國公民身分
Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.

人權法